De midi à Minuit, monsieur Chat dort sous le chêne et de minuit à midi, il raconte des histoires. Au-dessus de lui, sur le tronc du chêne, une affiche indique :
\par\og\ {\em Il y a deux heures, monsieur Chat faisait ce qu'il fera dans une heure.}\fg\par Combien d'heures par jour l'affiche dit-elle la vérité ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 6
  \item 12
  \item 18
  \item 3
  \item 21
  \end{enumerate}
\end{multicols}